[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

事緣係有一條香城教育電視嘅片被藍絲同五毛去瘋狂dislike

而又被藍絲KOL同群組呼籲去做嘢

詳情可以睇返呢度 有條黃色YouTube影片比藍絲dislike，但得400幾個like

到最後甚至連港共都出嚟

教育局 : 「香城教育電視」內容散播仇恨 勿讓孩童受不良意識荼毒

但係只有呢一條畀人騷擾過嘅片有好高嘅view 數， 其他都係維持返平時嘅幾百至到幾千左右嘅view

所以其實被佢哋騷擾之後，可以提高自己人睇嘅次數，甚至係成功打出同溫層(可能有啲藍絲繼續睇)，點睇都係擴大咗文宣嘅影響力

咁如何利用返藍絲五毛？

1. 喺佢哋主場煽風點火

如果想主動出擊嘅話，可以直接喺佢哋啲Facebook pages/ groups，留圖、link 或者片

如果係被動，就睇佢哋諗住批鬥邊個，去附和就得

2. 通風報信

如果佢哋真係開始做嘢，咁就即刻同手足通風報信，叫大家即刻去幫手，費事佢哋得逞

3. 雙贏

到最後佢哋一失敗，一嚟打擊佢哋士氣，二嚟提升我哋曝光率，咁對我哋嚟講係win win situation

但係我哋要點樣防止佢哋用相同嘅方法搞我哋？

記住Gphone 呢篇文就得啦

總結：

用毛澤東兩句說話簡單總結就係

1. 我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

2.戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人

最後希望大家睇完之後，可以幫手推一推，P牌仔推唔喐

push

笑死我

推

求幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

另外有用post:
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

Good stuff, push!!

毛澤東早期思想真係出色

學共產黨打共產黨

Good idea

後期

實用post咁少人推

高質po,樓豬聽日再開過得唔得?

原來可以咁樣幫還押手足

權力使人腐化

P牌照推

Push

推一下

條臘肉係攪革命嘅天才

genis man! push

高質
加油！

Genius

推爆，樓主講得好，搞抗爭絕對要向老毛學習！

推推

其實同時係教材級, 平時我地應該點應對藍youtuber

最簡單一步, 唔好間直幫佢地宣傳